香港其實好似韓國世越號

大家都睇到香港有好多問題
就好似韓國世越號，係迷霧中仲要出海
香港依艘船 已經係沉緊
文化、政治、生活方式、語言、經濟
都沉緊

我地年輕一代的香港人
就好似世越號既學生

船長同人講無事既 留係原地 點知自己最快走
就似香港高官 講愛國 但屋企成家都係外國人
講教育局長 話香港教育勁 點知自己小朋友讀國際學校

如果我地冇批判思維
我地同韓仔一樣服從指令
最後一齊死係架船到

最重要係成單沉船都係政府一手策劃嘅祭天儀式
我地生不由己

祭比共產黨